尋晚set錯賣盤 set低左10蚊

好在佢都同我市價出咗
嚇到我鼻哥窿都冇肉

閱

支牛萬碎

你set 低過買盤幾多都係計bid 盤第一個接
點會幫你改

所以都係市價?

當股價係$100
你set左做$90
咁$100>$90
系統見到價咪同你出貨
但出到市場有人開$100買（市價）
咁自然你隻股票就$100出到囉⋯⋯

你如果有100股aapl
你set $1賣唔係bid接
唔通係$1成交咩
咁日日股災都得

好多人都咁做搶沽搶買，唔排隊

玩股玩到咁C奶，斤斤計較果1,2個位，好多時會得不償失

我係set 錯價
想31賣
set左20
嗰時 現價30.2

係，好多人咁做，差唔多價位就搶沽搶買，打巿價買巿價
股票本來就係搶錢遊戲，啱價位就要夠快夠狠打同搶

30.50 賣，好多時我都直接入30打出去，懶得入小數位
只要唔係d好細成交既股，一般問題唔大

其實以前真係咁

除非隻野bid ask spread 極大啦, 依家咁多market maker 好難1蚊放左